［求救］食過或者係食緊a酸既朋友仔麻煩入一入黎

想知就黎食到第五個月 但係仲會出暗粒 有時仲會發炎變做暗瘡 呢個情況係正唔正常？
利申 已經戒口戒到好清 入好多水 一點前訓 飲檸檬水 食奇異果 食緊40mg一日

求大家答下我 依家日日都好唔開心

唔正常 快d 去搵下醫生

已經睇緊醫生嫁啦 但係醫生都話幫我唔到 話正常應該唔會再生瘡 所以真係好無助

我個時食一個月左右已經無再出過瘡
無論如何都食晒成個療程先啦巴打

你果時嚴唔嚴重嫁？

好嚴重呀

轉醫生？依家有無跟足體重食？

SORRY 巴打題外話
我想問你睇邊間?
因為我而家搵緊醫生可以開A酸比我
我睇極D醫生都係開抗生素
又唔想睇YIP X KWAN
好貴
有無其他介紹?

因為依家睇緊果個係我平時睇開病既家庭醫生 同埋依家已經跟緊體重食 我47kg左右

其實我都係睇緊普通家庭醫生 唔係乜野專科

可能你本身個底勁污糟
上年我食左5個月都仲有暗粒,同仲有生小小瘡
果時我已經食60mg 一日
但食到第6個月時就開始清左9成..
之後食多2個月30mg一日..
總共食左8個月完藥..而家已經好番
keep左差唔多一年冇生過

食到5個幾月果時覆診我都有問過醫生點解我會咁
佢都解釋唔到, 但佢就話已經見到愈來愈好..
仲有另外開藥膏俾我專擦暗瘡位..
終於生都無得生..個底部乾淨哂就無再生瘡了

聽你咁樣講個心都安樂啲 希望再食耐啲 就真係可以樂得番哂啦 多謝巴打比左個希望我

另外想知巴打見到暗粒會唔會搽暗瘡膏 定係由得佢發炎？

簡單講 a酸係控制內面 如果外面角質厚或唔乾淨 都有機會引發暗瘡

早晚都有用洗面泡洗面 一個星期換一次枕頭袋 日日有洗頭 應該唔會關唔乾淨事掛
依家食緊a酸皮膚會比較敏感 唔敢用去角質既產品

用緊邊隻牌子既洗面
另外如果你平時有用 SPF30/50防曬 一定要用卸妝
我已經停藥 有時懶用卸妝油 都會起粒粒

有時會用專科果隻既藍色 有時會用韓國apieu藍色果隻
依家sem break我好少出街 唔敢望住人 塊面搞到自己好無自信 好唔開心
唔會化妝

我個時都係
死唔斷尾 醫生叫我轉睇第二個 幫我轉介
我灰心到直頭唔睇

轉左用手工皂同有機天然野
大約2-3個月就好返

你個時食左幾耐？食幾多mg一日？

個時都食左大約半年
不過都2年前既事 唔太記得食幾多劑量

我記得
實色暗紅色橢圓形膠囊 早晚1粒咁

其實普通自己樓下既診所 最緊要係果個醫生有皮膚科既文憑 咁就得嫁啦